Ooit ijverig wikkeling de gouden draad die haar echtgenoot en haar vader, en zichzelf en haar oude directress en metgezel, in een leven van stille gelukzaligheid, Lucie zat in de still house in het rustig daverend hoek, luisteren naar de galmende voetstappen van jaren.
